個人覺得今屆阿仙奴係好有機會拿冠軍的一年

而家只不過打左 3 場
阿仙奴已經累積左 6 分
仲有 35 場比賽
阿仙奴係剩下賽事取得 35 場勝利
就可以打破鏝城保持既100分奪冠記錄
即係話阿仙奴仲有幾場波可以失分走盞
只要我地隊長 大細爆 鬥心同熱誠返左黎
根本可以不失一分 奪冠卓卓有餘
輸左 1 場又有咩所謂?
你問下自己 有邊隊奪冠隊伍係一分都無失過?

見到你地係咁抽阿仙奴水
我真係越諗越撚灰
知唔知咩叫尊重、respect?

下年拎左就bin 7你

笑左先算
而家唔笑，唔通留返拜山先黎笑

見到你地係咁抽阿記水
我真係越諗越撚灰
根本唔知自己做乜要支持一隊球隊10幾年而換得俾人嘲笑既地步
知唔知咩叫尊重、respect?
好撚煩囉成日搬D歷史出o黎話點話點
我心諗一句, 你講既我全部知, 甚至乎你唔知既我都知
第一唔使你教我
第二唔使你分析我聽
第三我無屌你隊愛隊先
一失分出面最少半版post 係抽水
好難忍到一個都唔reply
或者轉去其他forum 係唯一解決方法

唔抽，真心，佢地今年好勁下
睇好佢地下一場開始一定大炒對手